first trade 又死？ 落唔到單

屌

都未夠鐘落條閪咩

日經平均指數又升

盤前都未夠鐘

每日8點都維護㗎啦
冬令9點先開盤前

唔gur返去用支牛囉

on9